姐姐： 許智峯面對罪行好輕 咁樣離開香港係不智

！

輕唔輕唔係重點
重點係國安法

許智峯面對判刑好重 咁樣唔離開香港係不智

就算前面唔計剩係今次丹麥都夠砌

你都傻
黑警明係慢慢告
等你完一單先告下一單
加埋玩你十年八載
唔好咁天真好無

依家先補鑊遲唔遲d

有證據個 d 就輕，但跟住俾你地屈個 d 就條條都重呢

天真姐

美芬

唔好篤灰

有冇提埋十一哥？

留係到果班 咪做哂天真撚?
之峰哥真係慘咁都唔走佬

佢去坐下囉, 咁輕, 留D時間做多D有意義既野好過

咪玩啦
打晒茅波咁仲留喺度比你班人渣搞咩

人各有志
去留都唔到旁人指手畫腳

咁你又屌人天真?
人各有志喎

留係度俾你班港共砌生豬肉？

佢做一次智勇做既事我咪信小事囉

留名睇姐姐對腳

咁我就不嬲都認為班抗爭者有得走就要走, 問題係走唔到咁解姐

你智力有問題？
信留得係度會輕判係你天真
黃之鋒唔走唔係因為天真
係即使硬碰都要鬥爭

擺你幾年 先上庭

返香港就俾你屈國安法啦

唔係畏罪而走，而係留係度嘅作用已經好有限制。

on9, 港共隨時質條国安法比你都得啦

望下肥佬黎就知啦,
求其都可以射多幾單落去

同妹妹你嘅罪行比較，緊係好輕啦

問題根本唔在於輕重
係唔合理

黎智英又坐左 黃之峰 周庭又坐左
快必又坐左

仲唔夠

港共班垃圾根本想你班人入哂去直接滅聲

on9先去坐

一早扣起左passport啦傻鳩

罪行輕同判刑重係兩件事

今日香港黎講

仲冇無數咁多人既香港人已經被港共迫害坐緊

點解唔走

姐姐走唔到？

謊言似曾相識

而家玩分期執行刑期，坐2年分分鐘變20年喎柒頭

還押你十年八載先審你

罪行輕唔輕任佢定
求其舉個例
黎智英就算違反租約
最多咪出警告信
而家告佢欺詐
laser pointer又話係軍用武器
數唔哂

三日唔埋兩日就是旦搵條告下你
仲要唔撚比你保釋還押返三五七個月先審
on9先同你慢慢玩

留喺度煲醋？

輕唔輕係任港共砌架姐，砌到你終身都得架

你覺得好荒謬？

兩年前如果黑警打人有哂片，一定全部坐十碌八碌
同樣情節兩年後拉都冇拉，就算上庭，一樣打橫黎，夾硬撤控

暫時罪行輕唔輕唔係重點, 重點係香港已失去公義, 今日係罪行輕, 明天可以砌n條罪俾你, 唔入罪都要煩死你, 普通市民邊有咁多錢同班無賴玩

番黎就變國安法啦

加加埋埋差唔多成九單
港共逐條總之搞鳩你
咁樣搞法律師費同埋精神都摩蝕晒你

當佢講得啱
姐係話重罪嘅離開香港係醒目仔

肥佬黎今次個罪明好重？

On9
國安法一條十年輕你老母咩

3子輕唔輕?

肥佬黎所謂詐騙罪都唔準保釋，仲要坐4個月先開庭

唔輕喎
周庭黃之鋒條罪都好輕啦
都判到超重

唔使坐但要還押唔知幾耐
搞私人檢控全部被大波華駁回
加埋終身不得參選
夠理由走

一次過告都仲有個所謂法官判會唔會分期執行
宜家班狗鍾意就告你一條 變咗條條都分開咁坐
仲問冇罪怕咩果啲就仆街死啦

收皮啦

仲有被以言入罪嘅快必

好似YG 出碟咁：Wh is next ?
洗唔洗嗌OMDB出嚟嗌翻會句口號呀？

黃之鋒同周庭,佢地D罪一般米首行為,
社會服務令. 咁都要坐成年.
仲有咩野人信你唔係政治審判,

仲有慢必等,未審先坐幾個月,不許保釋.

美芬 講去丹麥請求給予香港人去移民, 係「違反國安法」WO
咁都唔輕? 葉留

狗官同恐怖份子一齊屈人有罪 緊係走啦

姐姐幫佢頂囉屌

9條罪都輕??

芬姐救智峯

留起香港但係咩都唔講得，留返比姐姐啦

姐姐兼職做埋法官

無錯

又啱啱訓醒？

肥佬黎有版你睇, 初頭拉恐嚇, 上年818, 今年64, 勾結外國勢力, 跟住欺詐

李柱銘 陳方安生 重有成班泛民係到 做咩唔走既?
唔通走唔到?

點樣鬥爭呀 U NO GUN 喎

姐姐暗示罪大滔天就應該流亡？
佢都痴撚線

無罪都先坐一年，有罪就十年，真係輕

唔走等幾時啊on9

邊撚到有扣呀
FC左未呀你 鳩UP就當係呀?

佢地講既野都係雙反睇
姐係好重,離開係明智

佢啲嘢掉轉黎睇就得㗎啦，永遠冇死錯人

罪行輕唔輕
同判得重唔重係無關係

問過习大大同班衙差未
輕唔輕係你班太監話事架咩

我覺得佢地應該要走係回事, 佢地有自己的諗法同選擇又係另一回事, 佢地自己唔想走唔通我去逼佢地咩, 做咩姐你

先放你去收押所，一年半載再判都玩死你啦，唔走就不智啦

罪行輕??
明明係無罪

你代佢坐啦on9

九條罪入晒最少都幾年

仲可以分期執行

如果罪行好輕都移民就係不智

咁無任何罪行都移民嘅人係唔係更加不智？

肥佬黎涉嫌欺詐都先坐4個月
信你至奇

偷渡罪名好輕啲FD

可以痴線到今年審三條 坐完再審下三條
再坐

鐳射筆都8個月
咪撚玩啦

請問狗眼看人妻(狗隻#30084)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾輕嘅罪宜家都可以判得好重
乜野罪已經唔係重點，想捉你坐你丟舊垃圾都可以話犯國安法

Source?

痴瘋唔走係因為留係度坐完監出黎
搞個眾籌就即刻有幾百萬進帳
鬥爭?笑撚死
當年雨傘叫人沖自己係立會食杯麵叫鬥爭

agree

起香港罪行輕，同判得重唔重有關係咩

人未走個時又話人好嚴重
人走咗又話罪行好輕
比個官你做啦不如

我出拳好輕架咋
你企定定俾我打臉啦

最後果段佢9月都走過一次
咁咩叫走唔到呢?

有咩唔值得，人地過到去一樣可以好好生活，唔似得你班共狗邊度都無得

唔講我以為64俾你地搞下集會就平反左

都未屈國安法

客觀嚟講只係民事呢租務糾紛

去完丹麥一落機就國安法啦

國安法整兩整佢就死
你明唔明呀姐姐

被黑狗同律政狗砌, 呼吸都犯惡安法

你都係睇人妻算啦

周庭都10個月

今時今日仲咁諗果d 好快變dead body

輕 都可以判最重刑
唔好咁天真, 香港已經進入另一個時代. 你估以前正常審判

鍾意判幾多就幾多
唔滿意就上訴判到夠
你玩埋我果份

表證成立

押後到2021 6 月再審

不准保釋

周庭仲有幾單野係身

咪癲啦 黑到咁 留係到等比借口你班狗搞咩 衝出去求救仲好

大家唔使咁認真對待個弱智失勢小丑

未經批准集結呢條罪都唔重㗎
點解要判10個月啊

同埋喺香港仲可以做到啲乜

遲早就到姐姐你

連登仔之前就成日水人話黑警鳩拉驚閪
律政鳩告唔怕
而家未入到去國安罪走佬又支持
方仲賢無一早走佬真係慘

第一單已經10個月
犯國安果條點算

離開香港本身已經好明智

唔夠又加監，都戇撚鳩

就算乜事都冇，都應該移民

你代坐就。

但係個龍門任搬呢
當判完律政司又無限上訴
得omdb 先會同你傻

而家d紅官興有理無理都要你先坐半年再提堂，點同你玩

紫青條傻閪呢

邊個姐姐

On9
你眼中既輕 ，係港共眼中唔係咁睇

肥佬黎犯左d乜啫 屌啦

白痴, 絕對走得正確, 而家已經冇法治, 雞毛蒜皮未審已經可以困你一年半載. 慢慢同你陰乾你D律師費.....傻的嗎?

政府唔想愈黎愈多人流亡
美國會提高制裁級別
中共港共最唔想係咁樣發展

on9先信你

不過仲番香港係弱智，私人檢控2次實做死佢

番到嚟就會加幾條國安法俾佢架啦
你當人戇鳩架咩

無罪但可坐

輕罪重判啊

開左post咁耐 ㄧ個source都無

唔係輕唔輕嘅問題
人地離開香港連坐監都唔洗坐 訓醒未

行會成員、新民黨主席葉劉淑儀表示，許智峯流亡是「意料中事」，但說他目前只面對輕微控罪，根本無需要流亡，批評政治逼害的說法是「無稽之談」，「犯法就要面對後果」。至於許智峯是否涉違《港區國安法》，葉太說只向外國政府提出請求不一定違法，要考慮有否涉及「破壞國家安全」的犯罪目標。

GOOGLE 係咪好難？？？

未判已經困你成年先
睇下慢必就知

貼source係咪好難??

Cls 開po冇source仲咁惡
仲有而家連登仔真係冇source既po郁照傾到興高彩烈

好輕就要俾你砌啊？

咁你肯離開香港未？

球證、旁證、足協、足總 、足委，全部都係我嘅人，點同我打呀？
剛剛先輸咗一粒，咁快就唔打好不智
on9, 真係以為會繼續踢落去仲有得踢

其實許智峯對唔對得往班手足？？？

屌你老母你不如拎返零八年高登嗰啲圖

咪撚玩啦姐姐，當原告都可當被告，行為不檢你話入到幾多年？

判入去,都做唔到乜野,流亡左,有政治庇護咪俾歐洲睇下你強國幾威威

08年高登仔 關我撚事
唔通你有份!?

你話輕就輕

吊啦，12港人偷越境罪都唔重

港共開始驚 總辭叫泛民唔好走，政治流亡又叫人唔好走。其實成條國際戰線，都係確保你班港共走唔到做大灣區人，依家見人走自己無得走就叫人唔好走

尊重啦人地點決定又唔係你面對呢d控罪，重未計佢要顧埋家人

屌自原來係葉瘤姐姐

短視就咁

我指姐姐

怕死有乜計，你估承擔責任咁易咩走咗都係好事

你自己鳩up仲屌人
都係第一次見
On9 Block得

快必連審都未審就要坐差唔多一年

香港人接受咗國安法啦
走乜鳩？ 班前線手足點？

咪Lon9 la

罪名輕到屋企人既錢都充公埋 利害

邊撚個姐姐咁白撚痴？ 佢可以擔保許智峯唔使踎監？
肥佬黎夠冇犯欺詐罪啦！而且審都未審，點解唔准保釋？

好快到啲建制小數派俾支那回血，
支那發癲根本見人就咬，
小數派唔好以為封咀冇事，
今日唔咬你，
但當咬清光敵人，
支那就會開始清算佢自己啲人，
我買定花生慢慢睇，
本來要2047至出現，估唔到咁快到，
香港用血同淚叫醒咗台灣，
手足有得走就好走啦，
我就留係到同支那攬炒

其實佢講咗係為老婆屋企人先走
唔想要佢哋每日擔驚受怕

當胸擊 鐳射筆 同掟雞蛋都要坐既時候

就無分輕唔輕 全部都係重罪

支那手段就係要嚇鳩你屋企人，
等你知驚收聲，
黑社會手法一樣，
冇人冇物唔知驚嘅就會"被自殺"，
一個用咗30年壯大嘅黑社會，
邊有咁易翻到，
手足要同佢鬥長命，
去咗外國可以幫手踢爆支那手段，
入咗去坐監做到乜?

其實佢言下之意都認同許智勇走係合理。

只係佢認為個罪名不致於要逃亡

佢已經犯左國安法

許智峰都醒，無同個弱智家姐講，講左應該走唔到

唔棄保潛逃一定唔會好似依家咁影響埋屋企人先囉
g fung周亭屋企人有無比人拉?
無啊嘛

佢地成世不停坐監 叫唔影響屋企人？5毛on9完未

g fung老豆老母不嬲唔理9佢個仔

好耐之前識人住佢隔離，日9日屌佢個仔叫佢快d死，唔好留係屋企

所以根本佢坐監，佢老豆老母dont give a fuck